[新界西]有冇機會令何妖同禮義廉狗咬狗

下屆如果仲係9席, 非建制如果表現好少少實可以5:4(上屆朱凱迪太多票加上馮檢基李卓人互毆)
建制4席為前提下, 禮義廉同工賊應該都穩1席
姐係何妖為咗連任, 競爭對手係田二少同埋禮義廉第二個位

應該望6:3

所以我覺得何妖一定會出招
呢排已經係咁搏出位